「又黎料」清華長庚醫院部長暗示美國播毒

軍事科學院軍事醫學研究院的科研團隊，一直展開疫苗研製的應急科研攻關，至周一（16日）團隊研製的新冠疫苗通過臨床研究註冊審評，獲批啟動展開臨床試驗。

係囉， 中國連註冊審評都做埋， 咁快嘅？

如果美軍真係放毒既話 班小粉紅而家仲係到咩

準備打仗了

我就係要呢d，加速主義，準備擺上Twitter

直接開拖收支那皮得唔得

二月
美：我有藥你要唔要試？
中：我地要中藥為主（屌佢老母有藥？令去注册先）
美：咁好啦
台：大佬比d貨我袋下得唔得？
美：好啦 有時限架 之後再用要收返錢
台：知道大佬
幾日後
中：希望美方物資快d到位
美：屌 你都on9

三月
美：仆街瀨野 拎d藥試試佢
中：屌你老母放毒
日 以 澳 ：藥物測試中
中：邊撚到有可能咁快 仲唔係證據
同一時間
中：有藥物應我開心shane
美：班齊人馬打鍋金佢

似係想撩美帝出手打佢, 然後可以向全世界扮可憐

唔好起微博講
要講就講比全世界知

將平時屈鳩香港人收美國佬錢有鬼佬指揮暴動套玩法搬上國家層面係咩玩法

真係好撚煩 成日都屈 想睇第三次世界大戰

go go go

要呃全世界先要呃到自己人

有冇人tweet比trump

到時真打仲有機會扮可憐？

違反醫學知識既野都講得出
睇黎中國好想開戰

打la，好悶啊

繼續推
最怕你唔講

呢啲乜春人隨時同香港一樣都係搵啲廢柴左癌狗上去做

又要講又要淆正垃圾
好似侵仔咁講明係：支那病毒！

Trump咪屌咗佢囉！又嚟！煩唔煩呀

支那人真係好無恥